林鄭死咗去邊？ 要個炒樓王 暫代？

係咪去地獄投胎？

放左假

777 要去無間地獄，冇得投胎

希望佢中左肺炎

林奠仲唔第一時間捐返落佢老母閪個防空洞入面避肺炎

去咗瑞士

中左支那肺炎

奶咗支那肺炎

會唔會又一單唔肯番香港